羅技logitech滑鼠led燈問題

我年半前買咗隻g903 但用唔夠半年左右微動+標誌led燈都出咗問題（得幾隻色亂閃，插線先會）前日終於頂唔順左右微動 拎咗去維修部 佢查完張單 直接係倉拎咗盒新嘅比我 但嗰日拎到返嚟用 唔夠一日led燈又開始亂閃 想問有無其他巴打都有呢個問題

係 d燈閃閃下搞到我上唔到鑽石

正常打緊機就唔會比盞燈閃到嘅 唔影響打機 但睇片就真係比佢閃到盲 而且隻滑鼠千幾蚊 盞燈亂咁閃……

Apps問題
我試過

最後點搞

update firmware and logitech driver?

裝返舊版本apps
但最新我淨係玩bf5係唔同步
因為用g560加powerplay仲有903

係最新版

多謝巴打 我一陣試下

我直程唔用rgb

你都有呢個問題 ?

熄咗個gaming mode

巴打, 想問下個POWERPLAY好冇用??
因為我買左G703, 第一次用無線gmaing mouse唔知好冇用
同埋巴打個陣幾錢入手??